Můj nejhorší den Myslím že takého dnu ještě nebylo. Protože bylo mnoho různých problem. Bylo mnoho špatných situaci, ale jaka situaci byla nejhorša nemuzu recat. Mýslim že všechno so my delame a co s namí dela naš život a jiny lidi to všechno vidé (jdé) k nejlepšemu. Od začatka mysliš že to je velmy špatno. Když projde nekolik času nebo let, tak razumiš že to nebylo tak špatne, a to dalo tobě nejaku silu. Když rešaš nejaku problemu použivaš zkušenost. Musi lidi a delat že jenom dobry veci takdyž ne budiš mit horších dnu. Protože pro jednoho človeka špatny den, toje den když se hádaš se svym kamaradem nebo přytelkyně. Ale pro jineho človeka nejhorší den to je den když on se zaspal doma a přišel na pr s ruznych storan. V kazdem dnu jsou špatný a dobrý veci.
